JFFT床少新歌 成全良少

良少翻黎啦 我想聽你教笑談講粗口呀

良少有女所以唔拍片？

含爺剪接firm

良少
溫女太過沉，最後會後悔自己付出一切

我明，因為我都沉過

冇睇晒佢地啲片 含爺係咪冇上鏡架？

冇呀，星期一JFFLive應該有含爺(唔出鏡）

炒車係點解
利申:新fans

搭的士炒車搞到遲到

含爺firm

良少好快返 相信JFFT

聽第一句已經笑到仆街

每次有朋友溫女 我都想喊